是靚早 辣肉腸薄餅

好味阿

又唔洗返工
食埋垃圾食物

焗爐師？

好好食

是

食完安心上路

印仔到底使唔使返工
朝早九點係屋企食早餐，夜晚六點已經可以返到去食埋晚餐

不健康

點解唔氣炸

要

係咪琴晚食淨

食過最好味既急凍薄餅

唔是
急凍薄餅黎

呢啲嘢人食嘅咩

米癲拉

春卷就唔係人食

米癡拉

定延先唔係人食

印仔俾人炒左？

我晚晚食定延

非

大家上Twitter 幫手推「中共大審判日」

平時唔食早餐 點解今日食

牙媽整咗 聞到好香忍唔住食

尋日先話唔食早餐